
                      Buen thriller que te mantiene constantemente en tensión pero me hubiera gustado que hubieran profundizado más en la trama de corrupción. Te hace reflexionar al final
        
            